https://web.archive.org/web/20030901184023/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=515

### [10300] 将人（元・魔神）	2003.04.12 SAT 22:08:00　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[10294] OREO様　2003.04.12 SAT 02:11:28　
まだ（仮）マーク付きでも一応、お仕事が決まって良かったですね。
おめでとうございます。
こっちでも新卒は今はどうか分かりませんが、転職した中途採用だと
履歴書などの経験年数などでは技術とか実力とかが分からないので、
試用期間が長くなっていく傾向になっていますよ。
カナダで野生の鹿を見られたんですね。奈良ではよく見るけど野生の鹿は見た事無いですね。

＞[10295] 無言のパンダ様　2003.04.12 SAT 03:02:07　
プレゼントに応募されたんですね。上手くいくといいですね。
去年は僕が複製原画プレゼントに気が付いたのは、ここの掲示板で
皆さんが「届いた～！」と言われた時だったので（→遅すぎ）
間に合わなかったけど無言のパンダ様の方はまだ間に合う可能性あるかもしれませんよ？

＞[10296] 里奈様　2003.04.12 SAT 03:43:18　
他にTVあるんですね（笑）良かった！でも蹴りで直すなんて・・・。(汗)(^^；
手と足を使って２人分の操作でゲームされたんですか？すごいな～！

＞[10297] 野上唯香様　2003.04.12 SAT 15:21:38　
CHのPCエンジン版のゲームの画面写真、CHのサイト探して見ましたよ。
Windows95版もあったんですね。どっちも知らなかった(汗)(^^；
PCエンジンはゲーム機本体ももっていないし、どっかで無いのかな？
アクション系は苦手ですがWindows95版はアドベンチャみたいだから
やってみたいな～でも今、僕が使っているパソコンで動くかな？

＞[10299] スウ様　2003.04.12 SAT 20:04:43　
はじめまして！こんばんは！
喫茶キャッツアイ（泥棒の）初代の店には３姉妹（CHの）２代目の店は
美樹さんとバイトのかすみさんという女性がいましたけど
（AHの）３代目の店は、女性客でアシャンと冴子さんだけですね。
一年前の初依頼人の女性とか他にアシャンの女友達とかって、いつか出て来るのだろうか？

### [10299] スウ	2003.04.12 SAT 20:04:43　
	
はじめまして！
以前一度来て以来、一度も訪れていませんでしたので、
たぶん皆さん初めましてですm(_ _)m
以前と違って格段とパワーアップして帰ってきましたｗ
前はシティハンターしか読んだことがなかったのですが、
その後、ファミリーコンポを全巻、
キャッツアイを全巻、短編集を全巻、
そしてエンジェルハート。
と、知識が幅広くなりました（笑）
皆さんよろしくお願いします。

今週のＡ・Ｈの感想は、やっぱり冴子さんの年齢ネタが面白かったです。
よく見ると、顔にシワ、リョウの髪の毛も薄くなって…（笑）
それでも若くて見えて綺麗でカッコいい人達ですよね。

最近思ったんですが、喫茶キャッツアイの女気が全然ないですよね（^ ^;
そろそろ誰かが入ってきそうな気がします（というか入って欲しい）
美紀さんが海外から帰国して、もと傭兵じゃなくて、泥棒で
香瑩が泥棒仕事のお手伝いとかってなったら、面白いですよね（笑）
はたまた、一年前の初依頼人の…あれ？
名前が出てこない。たしか信宏（字違ってたらすみません）
を騙したあの人が一年ぶりに登場して、
喫茶の二人で香瑩の奪い合いなんていうのも面白いかもｗ

などと勝手に妄想しちゃって、申し訳ないです（^ ^；
北条先生の場合はもっともっと、あっ！と驚くようなお話ですよね。

もっと書きたいことがあるんですが、長くなるので、
この辺で失礼します～！

### [10298] 野上唯香	2003.04.12 SAT 15:22:35　
	
里奈様、将人様
ＣＨのＰＣエンジンのゲームは８９年か９０年に発売されて内容は「夢みるように恋したい　１２歳天使の作戦（前編）」の冒頭部分で遼がやっていたスイーパーゲームと同じような内容の物です。私がよく見るＣＨサイトに写真があるので是非見て下さい。このサイトは里奈様に以前教えたことがあります。（覚えてますか？）セーラームーンの格闘ゲームは小学校の時予約して初回盤で買いました♪あのゲームは結構得意で全面クリア出来ました！里奈様の小学校時代全盛期だったアニメはＣＨですか？私の時はセーラームーンで最終回の後里奈様同様泣きました（笑）

### [10297] 野上唯香	2003.04.12 SAT 15:21:38　
	
里奈様、将人様
ＣＨのＰＣエンジンのゲームは８９年か９０年に発売されて内容は「夢みるように恋いしたい　１２歳天使の作戦（前編）」の冒頭部分で遼がやっていたスイーパーゲームと同じような内容の物です。私がよく見るＣＨサイトに写真があるので是非見て下さい。このサイトは里奈様に以前教えたことがあります。（覚えてますか？）セーラームーンの格闘ゲームは小学校の時予約して初回盤で買いました♪あのゲームは結構得意で全面クリア出来ました！里奈様の小学校時代全盛期だったアニメはＣＨですか？私の時はセーラームーンで最終回の後里奈様同様泣きました（笑）

### [10296] 里奈	2003.04.12 SAT 03:43:18　
	
感想 感想♪
阿香ったら、冴子の誕生日の時は年齢を気にする女の気持ち解からなかったくせに、今回パスワード打ち込む時 チラッと冴子を見て気を使ってたわね（笑）そうかぁ～、冴子は３９なのかぁ～。２０代の時と変わらない美しさ…尊敬しちゃうわ☆パスワードが通った後の冴子の殺気、ありゃマジで気にしてるのね…（苦笑）
千葉のＯＢＡ３様同様、里奈もあの弾丸見てミックを思い出しました！でも決して『幸運のお守り』なんかにはならないだろうなぁー。

☆１０２９４　ＯＲＥＯ様
就職お試し期間があるのね☆でも 日本と変わらないくらいの就職難のカナダで ガッチリ職掴んだんだからホントにスゴイ！残る試験を乗り越えて、立派な社会人になってね！（お前は親か…）

☆１０２９３　将人様
そっか☆もしかしたら録画はできるかもしれないですよね？今のとこ ５～６発 蹴り入れたら映ったんだけど（最後のマジ蹴りで直った）、たぶん時間の問題だろうな…。ってゆーか、我が家には他にもＴＶあるんだけどね（笑）

☆１０２９２　千葉のＯＢＡ３様
『黒おばさん』！？なんかジワジワ イビられそぉー…（汗）
心配しなくっても里奈は脳死になったりしないわよ！たまにバイト中 脳死状態になってるけど 呼ばれたら目覚めるから（笑）

☆１０２９１　葵様
『カナダお祝いツアー』！？やさぐれメンバーにはどうやったら登録できるのかしら？会費はおいくら？（財布は出すけど払う気無し）さぁー！皆で鹿センベェー持ってカナダに行こう！カナダにも射撃場ってあるのかな？（祝う気無し…笑）

☆１０２９０　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様
安奈のことが忘れられないのね…。（笑）
里奈もｉバンチにアクセスしてみたいよぉー！でもａｕなんだよぉー！(涙)

☆１０２８７　野上唯香様
なにっ！？ＣＨのゲームがあったの！？知らなかったぁー！ふ…不覚(激沈)
里奈はＲＰＧしかやらないんだよね。そういえば中学ん時にセーラー○ーンの女の子用アクションゲームやってて、あんまり簡単なもんだからコントローラー足で操って無理やり２Ｐでクリアしたことある（神業！）アレで初めて『足がつる』って経験をしました。

☆１０２８６　Ｒｏｕａｒｋ様
ＰＣでＴＶ見るなんてやったことも無ければ考えたことも無かった！しかもＰＣ古過ぎて たぶんできない…。
週末のＣＨ再放送ってのは毎週土日の深夜にやってるやつで、全国じゃないみたいです。（関西だけ？よく知らないけど…）深夜～朝までＴＶにかじりついてても見れませんよ（笑）期待させてごめんね☆
免許取得おめでとっ♪里奈はミッションで普通免許持ってんだけど、今 かなり単車の免許が欲しいのよねぇ～！

はっ！！里奈ってば ついつい長いレスしてしまうのよね（汗）

### [10295] 無言のパンダ	2003.04.12 SAT 03:02:07　
	
こんばんわ★

いったん治っていた風邪がぶり返したのか、喉がイガイガとイヤ～な感じなので、ひさびさ日本酒でアルコール消毒してみました☆さて効き目のほうは・・・？

★今週のＡＨ★
ふ～ん冴子さんの年齢って、そうなんだ！だいたいのところはわかってたけど、はっきり数字で表されたのは初めて・・・だったっけ？(^_^;)
遠山の生い立ちは、たしかに「幸せ」なものではなかったかもしれないけど、ちょっと考え方が自己チュウすぎる！
人を傷つけることであなたは幸せになった？今は虚しさでいっぱいじゃないの？冴子さんに「救い」を求める前に、自分が奪ってしまった「命」に心から悔いて涙を流してもらいたいです。

＞千葉のＯＢＡ３さま（２８０）＞将人さま（２８４）＞里奈さま（２８５）＞葵さま（２９１）
プレゼント応募の件は、将人さまや里奈さまのアドバイス通り（ありがとうございました～）一応出させてもらいました☆せっかく集めたシールも捨てるのもったいないし・・・何事も参加することに意義があるのだーーーっ！（参加したとは言えないか・・？）ただ差し出し期限（？）が過ぎていたので、とりあえず切手を貼って出しました。すんごい「悪あがき」って感じだけど、ちょっとスッキリした♪子Ｐにバカにされ、ｋｉｎｓｈｉだいこんさま（２８３）にも高笑いされたけどね！（プン！プン！）

＞ＯＲＥＯさま（２８２）
就職が決まった？！それはめでたい！ますますのご発展をお祈り申し上げます♪日本とカナダ、両国の星を目指すのよ！(^^)v

＞圭之助さま（２９０）
不眠・・・ツライですよね☆まずは１００円ショップで耳栓とアイマスクを購入するっていうのは？(^_^;)
私は「ぜんそく」の薬を飲むと、すぐ眠くなるんですけどねー。

＞将人さま（２９３）
ＰＣエ＠ジンのＣＨゲーム（ＨｕＣＡＲＤ）私持ってます♪（オークションにて購入）でもＰＣエン＠ン出すのが面倒でまだやってません(^^ゞ

なぜかこんな時間☆おやすみなさい！(-_-)zzz


### [10294] OREO	2003.04.12 SAT 02:11:28　
	
うわぁ～～！！昨日、学校に行く途中、鹿が道路を横断していくのを目撃！！さすが、「鹿に注意」の道路標識があるだけの国、カナダ・・・（笑）

＞１０２８３kinshi様
＞１０２８５里奈様
＞１０２８６Rouark様
＞１０２９１葵様
皆様、お祝いのお言葉、ありがとうございました・・・ガッ！まだ、完全に決まったわけじゃないのです・・・。テストで雇ってみて、もし、ちゃんと仕事ができるって、判断してくれたら、それから、雇用が決まるので、まだ、喜ぶわけにはいかないのです～・・・紛らわしくてごめんなさいです！！！（汗）

昨日、ついに冬学期が終了。来週からの試験を残すのみとなりました。試験勉強にがんばりま～っす！！

### [10293] 将人（元・魔神）	2003.04.11 FRI 23:30:13　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。
今週号のAHまた遠山って冴子さんを怒らせる事をしていますね。
アシャンは、あの1年前は分からなかった冴子さんの誕生日事件、あれの意味分かるようになったんですね。
→まさか今回の事件の伏線だったんですか？北条司先生？(笑)
　なんか冴子さんの出ている回、年齢ネタ多いですけど・・・。(汗)(^^；
　冴羽さんや海坊主さんではそんな事ないのに～？

ゲームの世界では悪い事をしていてもスイッチを切ればリセットしてやり直し出来るけど、遠山のやった殺人の罪も自分が死んだら全ては元に戻って天使になってやり直せるという考えなんですかね？
関係の無い殺された人が蘇る事ないのに・・・。

これを書く前に、実際に現実にあった、あの小学校の事件やオ＠ムのサ＠ンの裁判などの記事を読んだ直後だったので、それに対する気持ちも漫画と重なって思えてしまいました。

天使というのはエンジェルハートの香瑩の事も含んで北条司先生は自殺や人殺しだとか、ゲームや漫画のように命を粗末にして欲しくないと思われているからのメッセージの意味もあるんでしょうか？

＞[10285] 里奈さま　2003.04.11 FRI 05:18:29　
テレビが壊れてしまったんですか？大変ですね。
関西の読＠テレビでの週末のCHの再放送、もしビデオの予約録画とかがテレビの画面を見るタイプではなく、ビデオデッキとリモコンの表示で予約出来るのなら、とりあえず予約録画だけしておいたら、どうでしょう？
テレビの方は修理するか、買い直しになるか、どうか分かりませんが、また見れるようになったら、その一応、録画していたのは映っているかもしれませんよ。

＞[10286] Rouark様　2003.04.11 FRI 13:49:14　
大阪では土曜日・日曜日の深夜3時か4時（日曜・月曜の早朝といった方がいいかな）とかにCHの再放送しているんですよ。
新聞のテレビ欄にはかなり小さく書いていたり省略されて書かれてないのに放送しているという時もありますよ。
他の地方の放送局でも目立たない時間に再放送されているかも？

＞[10287] 野上唯香さま　2003.04.11 FRI 18:07:18　
ＰＣエンジンで発売されたＣＨのゲームってあったんですか？
知らなかった・・・どんな内容かな？アクション？ストーリ物のアドベンチャーですか？

＞[10288] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.04.11 FRI 20:15:41
僕もPHSなので「iバンチ」見れないので気になりますね。
見られる方、どんな感じだったか教えて下さいね。

在本周的AH中，遠山又在做让冴子生气的事情了。
至于阿山，1年前不明白的冴子生日事件，现在已经明白其中的含义了吧？
→ 你不觉得那是这次事件的预兆吗？ 北条司老师？ （笑）
　和冴子小姐一起的剧集里有很多关于年龄的故事... (汗）；
　冴羽和海坊主不是这样的~？

### [10292] 千葉のOBA3	2003.04.11 FRI 22:37:04　
	
こんばんは。夜に感想書けるの久しぶり？

＞遠山は天使に生まれかわりたいの？ってコトは今までのこと悔いてるの？なんか、冴子さんに「母親」も求めてるのかなー？とか思っちゃったけど・・・。どんなに悲しい生い立ちでも、まがらずに真っ直ぐ生きてる人は大勢いるもんね。甘ったれんじゃないよ。と言いたいけど。りょうちゃんも、香ちゃんもアシャンも自分が辛い境遇にあったからこそ、人には優しくできるんだよね、きっと・・・。冴子さんちのドアノブにかけられた、鎖につながれた弾丸見たら、ミックのペンダント思い出しちゃいました。

１０２９１　葵さま　　え、なに？怒らせようとなんてしてないってー！ホント。私はいつもマジーメ。ってそれがいけないのか？

１０２９０　　圭之助さま　　眠れないなんて・・・・。うらやましい。（あ、違うか・・・。）まだ若いんだから薬になんて頼っちゃダメよ。あお向けに寝て、腕を伸ばして、手のひらは上に向けて、ゆっくり深呼吸して静かに目を閉じる・・・。で、だーんだん眠くなる眠くなる・・・。ってハイためしてみよう！（ダメだったらゴメンね。）

１０２８８　　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　コアミさんのＨＰ見たら楽しそうなんですよねー。ＡＨのゲームとか。できないのが悲しいですよー。

１０２８５　　里奈さま　　いやいや、別に里奈さまが脳死になれとか、いちのさまが重体になれとか・・・。そんなつもりは・・・。わーーー、また「黒おばさん」になってしまったのねー！私ったら。「たま」って人が悪いんだい！！

１０２８１　　ぽぽさま　　「シティーハンター/ボーカルマスター」なんてぇのもあるんですか！？もう果てしなく広がるＣＨミュージックの世界ですねー。でも、商売上手に乗ったのは正解ですよー。持ってる人少ないんじゃないですか？お宝ですよきっと。

さ、さ、よいこは寝る時間です。おやすみなさい。

### [10291] 葵	2003.04.11 FRI 21:32:42　
	
　解禁です♪ふざけるなーっ!!!と、言いたい。なんだって冴子さんの大事な槇ちゃんを殺したアンタが天使で生まれ変わるのよ！そんな筈ナイじゃない！いくら生い立ちが可哀想だからって、許される行為じゃナイでしょ。まったく…バカすぎるヤツ！（怒）冴子さんは遠山を殺さないでしょうね。遠山の思いどおりになんかさせないわよ！ガウッ☆（第一「ｓａｅｋｏ３９」でさらに怒らせちゃってるし…。（^^;）

＞無言のパンダさま［２７８］
　どじパンダー!!!でも以外とそーゆー人、多いかもね。当たってくだけろ…やってみそ？

＞千葉のマダムさま［２８０］＆ｋｉｎｎｓｉさま［２８３］
　お２人とも私を怒らせる気ね？！上等だーっ！…でもマダムには逆らえない。なぜなら…。（笑）

＞ＯＲＥＯさま［２８２］
　就職おめでとー…で、イイのね?決まりなのね？んじゃ、やさぐれの面々で「カナダお祝いツアー」へレッツゴー♪（←ジョークよジョーク。本気にしないで☆）

＞野上唯香さま［２８７］
　わたしゃ関東人ですってばー。２７０のマイカキコ見てください☆

＞圭之助さま［２９０］
　眠れない？私はバ○ァリン派です。通常２個のとこを１個にして飲みます。適度に寝れるけど…６時間後にゃ目が覚めるのが難点☆

### [10290] 圭之助（けーの）	2003.04.11 FRI 20:56:14　
	
こんばんわ。けーの です。

今日は本屋に行く気力がなくて、まだバンチ見に行ってません…。今週ずっと不眠症に陥ってるので今日はフラフラです(T_T) 明日は楽しみにしてる旅行だっつーのに☆行きしな、余裕があればバンチを買い込んでバスに乗り込もうかな～。

今晩は眠れるかなー。気持ちはすんごく寝たいんだけど…焦るほど眠れなくなっちゃって…最近薬局で買えるようになったという睡眠薬を飲まなきゃダメかしらん…（涙）なにかいい方法、ありませんか？

ってなわけで、明日生きてたらまた来ます～★
ヘンなカキコですみません。m(__)m

### [10289] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.04.11 FRI 20:21:12　
	
　すみませ～ん、７行目の「あんな」は「あんた」のまちがいです（あせあせ）

### [10288] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.04.11 FRI 20:15:41　
	
　こんばんは～。　今週の感想です。
　今回の表紙のクッションかかえてる阿香、かわいかったですね☆
　遠山のあのパス・ワード、なんか、冴子さんの神経逆撫でするために、自分への憎しみを倍増させるために選んだみたい（笑）　気付いた阿香も阿香だけどね（笑）
　冴子さんに殺されて、天使として蘇るだぁ？んなことできるわけないでしょーが。たしかにあんなのことは忘れられなくなるかもしれない、けど、“天使”だなんて思えるわけないじゃん、なに甘いこと考えてんのよ。あーあ。それに、冴子さんがあんたを殺してなんてあげるわけないでしょ。とついつい言いたくなります。
　えっと、よーするに、自分の息子が逮捕されたのに会いにも来ずに弁護士に任せきりにするような親（古美術商？ひょっとして盗品とかあやしげなものとかも扱ってたりして　笑）だから、あんなふうになっちゃった、てことなんですね。たしかにとんでもない親だけど、でも、だからって。
　ラスト、遠山が銃弾をぶらさげたドアって、もしかして冴子さんのマンション・・？
　ところで、あのゲーム・キャラのディーダって名前を見るたびに、某転職情報誌を思い出すのってわたしだけ？（笑）

　あと、みなさんの中でｉバンチにアクセスしてみた方っています？　どうでした？　気になるんですよぉ。

### [10287] 野上唯香	2003.04.11 FRI 18:07:18　
	
里奈様
ＴＶ壊れちゃったんですか！？(;_;)ショックですね～。見れなかったＣＨに関しては私にメールくれれば何とか力になれそうですが・・・。昨日里奈様に手紙を出したので届いたら教えて下さい。里奈様はどんなゲームが好きなんですか？私は格闘ゲームが好きで小学校の頃はほぼ毎日やっていました。今でも時々塾の男友達とやることがあります。昔ＰＣエンジンで発売されたＣＨのゲームは持っていますか？

葵様
葵様も京都に帰省されたんですか？私も長期休暇の時はよく帰省しています。高２冬休みの帰省の時は里奈様と遊びました☆

### [10286] Rouark	2003.04.11 FRI 13:49:14　
	
AH解禁まであと４時間ちょい…
こんにちは、Rouarkです。

＞[10285] 里奈さま
＞ＴＶが壊れた。
パソの背面に映像入力端子ありますか？
もしあったら、うまくすれば見れるかもしれませんが…
ちなみに僕のダ＠ナブ＠ク君は映像出力しかありません。
＞週末のＣＨ再放送
え！？あるんですか！？山梨で放送するかなぁ…

＞[10282] OREOさま
就職決定おめでとうございます！
え…っと、OREOさまは現在カナダに
いらっしゃるのですよね？本当にすごいです！！
（所で、カナダって英語圏ですか？←無知）

さっき、原付免許を警察署に取りに行ってきました。
これで晴れてエイプ５０に乗れるゾ～！←納車はまだ；
また後でAH今週号の感想を書きに来ます。

以上、「グミが大好き」Rouarkでした。

### [10285] 里奈	2003.04.11 FRI 05:18:29　
	
あぁ…悲しい…。せっかくＰＳ２ ＳＡＫＵＲＡをＧＥＴして やっと今から遊ぼうかって時に、ＴＶが壊れた。音声は大丈夫なんだけど、画面が横線１ｃｍしか映らない。半分ぐらいしか映ってなかった時は『私のＴＶはワイド画面！』と言い張って見てたけど さすがに１ｃｍじゃ なぁ～んにも見れません…。もう週末のＣＨ再放送は見れないのっ！？ビデオもかっ！？『イヤよ！そんなのイヤァー！遼ちゃん どこなの！？』たった１ｃｍの中で動く遼ちゃんをひたすら探す里奈ちん ２００３年 春…。

☆１０２８２　ＯＲＥＯ様
うわぁーおっ！就職おめでとうございます♪これで更に日本に帰って来なくなるんでしょうなぁ～。おぉ！カナダにＲＡＩＪＩＮが！？ＣＨが受け入れられるかドキドキッ☆

☆１０２８０　千葉のＯＢＡ３様
んー…。里奈も母になったら『我が子の臓器を見知らぬ他人にあげるだなんて！』って思うのかなぁ～？提供者の家族と会うことは許されないから、我が子が他の人の体内で生きてるって確かめることもできないしねぇー…。
『いちの様の体で里奈様の心…』で寒気ですって！？別に恐ろしくもなんともないじゃん！ＳとＭがくっ付くんだから きっとスンバラシイＳＭ嬢になるわよ！いや してみせる！っつーか里奈に脳死程度で死ねと…？しかも、いちの様にも臓器交換で助かる程度の重体になれと…？アナタのほうが恐ろしいわ！(￣□￣;)

☆１０２７８　無言のパンダ様
そうよ！将人様の言うとおりですわ！ダメもとで出してみなさいって！どうせ そのまんま持ってたって見ては悲しむだけなんだから、厚かましく出しちゃえ！（笑）

☆１０２７７　Ｍａｍｉ様
あぁ そうか！関東支部には遼ちゃん達がいるんだった！だったら濃い関西人も勝てないかも！（だからなんの勝負やねん…汗）里奈ちん 仕事の研修で今月渋谷１０９店の販売に行くんだけど、新宿とか歌舞伎町とかキャッツアイ（笑）とか行ってみたいなぁ～。でも日帰りだからドコも行けない…。ＣＨやＡＨで出て来る場所を巡ってみたいのにぃ～！

☆１０２７６　葵様
うおっ！揚足とって来たな！？里奈は『いかがわしい店』に行ったんじゃなくて通っただけだからね！京都には大通り歩いてても そうゆう店がイッパイ目につくのよ！路地に何軒もあるの！里奈が目撃したのは紫苑ちゃんと瞳ちゃん。香は…？って思ったんだけど基本的にロングヘアーがイイみたい。写真撮って訴えてやろうか？（怒）

☆１０２７４　ＸＹＺ様
始めましてっ♪ようこそ北条ワールドへ！（何様…？）
これからイッパイお話しましょうねぇ～♪（怖くないですよぉ～ 笑）

☆１０２６８　野上唯香様
里奈のハワイでの画像をプリクラ帳に…？どうぞどうぞ御勝手に♪是非３５７マグナムを撃ってる里奈を！…って、射撃してるとこはあんまり撮ってなかったもんね☆

☆１０２６６　ｋｉｎｓｈｉ様
臓器提供…心臓以外だったら…？考えてなかった！（￣□￣;）
角膜だったらＣＨしか見せない！とか…。強引（苦笑）

### [10284] 将人（元・魔神）	2003.04.11 FRI 02:23:17　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[10278] 無言のパンダ様　2003.04.09 WED 22:46:58　
バンチの「複製カラー原画」の応募を忘れられていたんですね。
でも「ダメで元々で」一応、集めた応募券とか、送ってみたら
どうでしょうか？
場合によっては、締め切り日は決まっているけど郵送の遅れなどが
あるので、多少の余裕を持たれている事もあるそうですよ。
→漫画の方のアンケート集計の作業がが先で、プレゼントを選ぶのには
　間に合う可能性があるかも？
「ダメで元々で」

### [10283] kinshi	2003.04.10 THU 23:14:53　
	
こんばんは☆
＞姫！　無言のパンダ様
・・・・２７１を何度読み返しても・・・くやしい～～～～！
・・・・２７８を読んで・・・ホーホホホ（高笑い）

＞葵様
京都からの御帰省　おかえりなさい。お疲れ様でした。
桜は綺麗でしたか？浦島太郎のように　姥桜　葵　にならないように（笑）

＞２８２　ＯＲＥＯさま
ご就職　おめでとうございます。難しい条件の中　良くやりました。
本当におめでとうございます。益々のご活躍をお祈りして、
万歳三唱！「万歳！ばんざい！バンザイ！」＼＾０＾／

では、また。

### [10282] OREO	2003.04.10 THU 16:45:20　
	
お仕事がほぼ見つかり、働き始めて、さらに忙しくなってしまい、久しぶりにカキコに来ました。
今日から１週間試験勉強のため仕事は、オヤスミなので、ちょっとＢＢＳに復活の兆し・・・です♪

ＲＡＩＪＩＮがそろそろカナダにも上陸するなんて話が聞こえてきました。果たして、カナディアンに、ＣＨがウケてもらえるかなぁ・・・上陸したら、反応が楽しみです☆

夏時間になって、日本との時差も１時間縮まり、ヤットコ、春になったなぁって気がする今日この頃・・・。
また来ます☆でわ・・・

### [10281] ぽぽ（Hyogo）	2003.04.10 THU 12:13:34　
	
ソングブック～、の話

＞[10277] Ｍａｍｉ様
＞[10280] 千葉のOBA3様
「シティーハンター・ソングブック②」も出てるんですか！
知らなかった･･･。「シティーハンター／ボーカルマスター」というのが手元にあるんですが、Ｃ･Ｈ弾き語り本は他にもまだあるのかも(*^_^*)
しかし、ソングブックの表紙はなぜニュー〇ークなんだぁ！新宿にしよーよー。っていまさら･･･(^_^;)
Ｃ･Ｈ弾き語り本、リアルタイムで発行されてたみたいです。
手元にある分は全部1990年初版でした。立て続けに発行されてたのね！Ｃ･ＨのＴＶ放映がなかった1990年にーっ･･･！！
ショーバイ上手～。それに私も乗ったんだけど･･･(^｡^;)A

《City Hunter Songbook②》也出了啊!
我不知道。手边有一本叫《City Hunter / Vocal Master》的，C·H弹唱书可能还有其他(*^_^*)
但是，为什么歌单的封面是new〇克呢!新宿西哟西哟。事到如今…(^_^;)
C·H的自弹自唱书，好像实时发行。
手边的全部都是1990年初版。连续发行了呢!C·H的电视没有放映的1990年···! !
擅长表演~。而且我也坐了…(^。^;)a